Sai Intsiku Abrit üks Lehm auksjoni peal ärramüitud 13 Rubla 50 kopika pabberi rahha eest.Sest rahhast maksis Abram Moisa wõlga 5 Rubla 38 kop.5 Rubla 12 kop.eest sai Moisa=Aitast 1  1/3 wak Odre temma Wõlla tassumisseks osted.
